簡單問一句：727 探唔探訪打立場姐姐嘅陳志祥嘅小牛農場？

探：
唔探：

推

大家千祈唔好推

唔好食黑碧

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

如果我知道有邊個朋友幫襯呢條仆街，我會同佢絕交

過千人就去，人小咪落單

開槍?老解?

打立場姐姐?

好提議 但係有無地圖望一望位置.?

點簡單一句
連係邊都唔知

都話咗去嘅話要帶啲酸性液體
例如檸檬同醋個類
酸性泥土種唔到啲咩

學術問題:落番啲鹼性既嘢中和番得唔得

好似離地鐵站好遠

幫啲西瓜淋啲鹽

探還探 唔好郁手

咁其實你產哂成塊田
鋪過啲泥就冇事嘅

佢好似龜縮潛左返中国

係咪千祈唔好放電子廢料

燒佢數簿

條撚樣係警署
去黎做乜?

想幫人地塊田加料就唔洗禮拜6啦

理得佢鳩縮定龜縮 可以自衛 但無謂節外生枝

唔係已經比人拉左咩

佢照種照賣
到時香港人食番d重金屬

探啦屌
帶樽殺蟲水同火柴
幫佢除蟲

熱門全部都係老解po
元朗遊行路線具體行動細節一個都無

好遠，車行都要十分鐘

push

千祈唔好放糖/鹽
啲農作物會死晒㗎

佢本人都唔喺度冇咩意思
去鄉議局好過啦

聽講淋漂白水有施肥到殺菌作用

嘩屌
遠到咁

何君堯已完夠唔喺佢辦事處 ，咁你又見唔見到勇武去完變成點？

可以，但要設計好點走

有冇得淘啲蝗？

想買西瓜 聽講幾甜下
唔知係咪真

比個地圖黎睇下先，唔好話入就入

各位，集中啲啦，老連咁遠點搞，分散晒目的

你同大陸人有咩分別？
流出市面tk同路人？

初到貴境，係咪要帶返D手信

元朗市入面都未知搞幾耐啦
仲要搭小巴走入錦田？唔想出返嚟咩

Push

你估打立場妹妹唔駛附出代價呀？

遊行嗰陣幾十萬人踩落佢堆草到

好撚遠

正評，推，上一頁

打我女神？未撚死過？

梗係唔見，白衫軍去追糧關勇武乜事？

有冇人知農場最怕咩昆蟲動物？

深套

走左返大陸了,一仔有講

冇得唔探

陳志祥拉左

佢應該走咗返大陸喇
如果有人做化驗所
試吓拎佢啲菜（菜心,白菜仔...）去化驗
驗出有農藥你報去ORC佢個牌就好麻煩㗎喇

又遠又靜又僻
去市中心好喇

跟隊
係咪開條獨立戰線
幫立場姐姐報仇

點相嘅好多都著咗草

話佢係無業？

source?

支持呢班仆街嘅朋友都要絕交

推土機出動
================
堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
對抗中聯辦恐怖治港
光復香港 時代革命

不過成報

食曬啲西瓜唔好浪費

去佢個田度仲發菜啦

擺埋佢個養場位置上黎

有冇人知火焰西瓜咩味

即係個農場發生乜事 佢都冇權追討啦

探

好撚偏僻架on9 你估市區咩 度度四通八達淨係放狗都咬撚死你

集中做應該做嘅事啦

【血洗元朗暴徒】本刊到沙埔村搵打人農夫唔見人 網傳已潛返大陸避風頭

壹仔話條撚樣着咗草

有片有相有名，拉左末，駛唔駛市民報警？

When

探佢肛

搶田囉,係時候霸曬佢D地,俾連登起臨時中心

帶埋漂白水去淋花

去幫佢除草

要探你自己探
727 和理優 不入村 不報仇
保元朗人
反官X鄉X黑X警

等d狗拉完人，再放先搞， e加 佢要狗咬狗， 迫佢地捉人先係高招，借力打力

咁即係探立場姐姐
陳志長
定小牛農場？

其實係咩野黎

727 入元朗殲滅恐怖分子

睇下黑警保護恐怖分子定係市民

最後機會洗底 唔好話無俾機會

如果繼續執迷不悟 大家攬炒啦

支持一國一制 解放軍鎮壓

屌 自膠
冇野啦

幫立場姐姐報仇

大家想吃牛肉bbq 嗎

到時帶少少漂白水呀

另外copy yahoo嘅，

要把植物弄枯萎掉，看不出人為，方法很多，希望知道方法後，使用的出發點是用於善意之途。
方法如下：〈1〉噴灑除草劑，噴灑時天氣需天晴，地表乾燥，植株 未澆水，且噴灑後須有一日的天晴才能達到效果，噴灑時除草劑量依包裝上的指示比例調配，本身的防護也要注意〈口罩、袖套、塑膠手套、帽子、護目鏡等等〉以免中毒。
〈2〉傾倒柴油、煤油、松香水、透明漆、鹽水、油炸廢油、油性殺蟲劑〈噴効〉、化學溶劑等等，施作時地表需乾燥，天晴能維持一天以上。
以上方式或多或少都會造成環境及土壤、地力污染與傷害甚至永久的汙染及傷害，如無必要盡量不要使用，使用前請三思而行。

ps：希望這些能滿足你的好奇心。

星期六去元朗睇坦克車巡遊OK?

啲牛好慘好有靈性唔好唔去呀

去到嗰啲地方就唔好，好危險，始終唔熟地方，怕被圍剿

唔需要727咁多人一齊去
要做嘢日日都做得

蘋果好似話佢比警察拉咗，篇新聞最後有少量提到

本將願領500壯士取其無嘢講

天牛？但放生物武器驚玩埋隔離村

點都好咁偏僻
留番俾圍村巴打做野啦

無錯，地方偏僻，唔係圍村人根本好易中伏，大家要be safe ,be water

唔好食煙

真蕉土

小牛連農場

有巴士入去

76k 仲可以去到粉領
Be water方便

組左隊未？一定去

如果農場有養生畜，唔好傷害動物
花花草草大家自由發揮，我無意見

行咁耐咁熱 比錢買現醒生果都唔係好過分嘅

緊係幫佢旺下場啦
老闆 出黎扑西瓜

啱 動物可愛無罪 作為一個動保撚我支持大家幫佢塊田額外施肥

中國式參觀

Up 呢個有曬證據唔會搵錯人

有無打aoe架，以鹽毀田

幫佢用屎眼食西瓜

唔好係當日搞
你鐘意之後自己搵日搞

得罪全球最大護花使團

遊行完一齊去？定去完再一齊遊行？
前者ok,後者會否少人？

屌你作為動物撚緊係支持放養

唔係俾狗拉咗咩

係時候體驗下調理農務係咩感覺

冷靜啊巴打
畀人餵開嘅動物會喪失自我覓食嘅本能 佢地會好快死 有咩事亂衝埋出馬路重衰啊

支持去小牛農場，佢話會送全部農作物俾我哋

雖遠必誅

元朗邊度燒嘢食最正？餓左好耐

睇下係唔係真係有小牛

都係人渣無血性

食屎狗

點解無飛天南

好想親親大自然同牛牛玩遊戲幾時出發

牛b死了

要睇路缐，唔落單係首要原則。

Pubs

張潤行事件重現

DKLM! 個幾星期前條友先做訪問賣西瓜, 唔使幾日就著番同一件衫去襲擊市民...

梗係食新出嘅西瓜啦

入咗去點出返嚟先 要三思

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

藍絲文宣！

佢塊田要唔要都罷啦！

唔好推呀

小佢農場

野豬
真菌

本身正皮咗不過睇到地點之後勸大家唔好，元朗已經比圍村包抄，市中心好歹叫做仲有路走，入到錦田直情係入村走唔返出嚟你就大鑊，你話可以搭76K出粉嶺都要搖你成個幾鐘，先唔好講果到遠到PK落車仲要行入去啲車又梳。

以為係山卡La地方
但估唔到原來交通咁方便
我覺得坐巴士比較好
幾十人搜車點樣搜

基本

有車

咁幫佢落農藥囉
等到收成
再報菜統處

打我立場姐姐

去睇下佢d農作物新唔新鮮都好

笑死 原來有字頭
尋晚有個post仲話
人哋本地菜農 推動本土自給自足
買少見少 好撚可惜

快閃有機

google小牛農莊
有路線圖

用1823大法好過, 攻擊佢個有機牌。入村危險啊

呢個好呀，對準目標，出師有名，又唔會攪錯其他人

地址
地圖
鄉下地方唔識去

其實係真係遠
定成班有機撚唔想人搞田？
佢原本搞得有機農莊
都預撚咗人入去買菜、參加工作坊
唔係佢上報宣傳做乜？？

而且隔離成堆農莊
入去一定探小牛？
本身假日都有班人係得閒得滯
會入呢啲地方買菜啦

紅 火 蟻

同意

想問聲點解唔去攪元朗區議會王威信？

新Beyond冇插手

落完76k行10分鐘咋嘛
你係咪老婆婆？

隔離農莊嚇到瀨屎

何君妖袓墳地太危險 搬佢老母過去農莊田等佢安息

夏日熱辣辣要食西瓜解渴，唔知有機西瓜怕唔怕害蟲呢？

唔好啦

屯門喎。重陽組團去瞻仰何母遺容？

不要落鹽，唔係植物好快脫水

你估屌人老母唔洗付出代價？

香港農場買少見少 唔好攪喱啲
佢執粒塊地起碼可以畀其他農場買嚟耕

佢執咗 塊田可以畀其他農夫進駐呀

唔係個個攪工作坊嘅...
小牛係嗰類常規轉有機...實幹生產型嘅農夫，仲要係好有技術

可惜攪單咁嘅野....佢收皮啦

唔好帶鹽入去啊！

千祈唔好探啊

我最鍾意扑西瓜